1010 正仆街 有coupon 有貨唔比買機 要人出新plan

屌佢老母 續約識叫人快d續

買部iPhone mini 唔撚賣比人

要續新約

Ps5 又買唔到

1月到期 你老母

完約唔撚用

中曬伏

IPHONE MINI???? 貴兩三百去STORE買, 唔L續佢

我要用佢個d on9 現金卷 續約話送 其實就係回贈

仲要得一年限期

我都唔係要pro 都要hold 9曬d貨 屈9人出plan

佢仲同你講 續左約 拎左機 再用埋個3000 on9

個plan 都係今年續 叫人再續 真你當人on99

Club Like都有得賣

好似兩邊分開做, 上年出iphone都見佢有得賣

我想要黑色

CLUB 可以用COUPON咩?

on9先信佢d coupon
到你用哥陣又話呢樣唔得哥樣唔得

真係禁撚煩 下次都唔撚續約啦屌

有心回贈一定係回cash/退月費
用呢d濕9方法回即係有野

自從123比csl合併之後真係差咗好多
其實1010有咩咁特別？貴又貴過人

真定假
我都係續約拎coupon
10月尾去左出iphone12

出到？ 你幾時續約？

我walk in買12無問題，3日前買完

星期六成功用左之前6續約果陣俾既10000$coupon

你試吓去Facebook 1010個page嘈

有人覆你會跟進。我都係咁 星期五晚嘈
星期六朝就打黎叫我拎機

6月

多謝提點 要唱衰佢先會應機

有冇3咁仆街

3我聽人講好撚仆街 個個叫人簽約 厄9你好快有12pro

簽左約啦 就你咁叫你拎12 講都你一撚樣

係咁迫客拎次一級既機

領教過
1010 門市Sales 惡撚過狗
剩係掛住跑數
現有客戶最緊要唔好阻佢做生意

你問返佢價錢係咪一樣

一個月打6 7 次俾我

升5G $406 100GB，之後4.5G任用
有送1千定2千coupon 買機

問佢Pro/Pro max 幾時拎到機

佢話預約有就會通知

姐係乜春都唔知，簽個5G plan 但係冇5G 機，搵笨柒
下年轉台算

自己去Apple 買已經開心使用中

一打電話即搵到真人客服

Coupon呢樣野 以後真係咪制
俾佢hold住舊錢咗。俾唔俾用又睇佢心情